[連登有愛］10年髮型師為你解答髮型問題 3.0

終於黎到3.0啦 好開心我既知識可以幫到大家 咁我地唔好比佢停 繼續開開心心傾落去

玫瑰金漸變 （需漂染）

紫紅分區染髮 （不需漂染）

霧灰漸變 （需漂染）

Babylights (小部分漂染）

知道大家其實有好多髮型都好鐘意 但係就係唔知適唔適合自己 你敢問 我盡答

整緊頭推下

幫你推多兩下

夠啦你

唔推了

補多小小男仔既圖比大家研究下先

油頭

男 highlights

支持

謝謝你 😂 有冇咩髮型既野想知呀～～～

條界如果日日分到咁開會唔會禿？

剪左你成年啦

哩個問題 好多女仔分界都遇到哩個問題 所以無論男又好女又好 分界記得要得閒轉下第二條界 唔好成日分同一條

原來是你

咩人先carry到冬菇頭

你想問巴定絲 ～～～

支持
第一次係到見到你開post就去左剪
出黎既效果都幾好 同埋比左唔少意見我
雖然個地點真係遠左小小
不過剪到個好睇既髮型
大家唔去剪都可以係到問下問題
睇下佢解唔解答到你

利申：非打手

乜有男人冬菇頭架咩

哩個係因為我無聊 鐘意同大家吹下水

緊係有啦 仲成日見到Tim~~~

上年剪開個髮型師唔做, 求期去左間salon電髮
中伏個頭旱到仆街 之後求救左好耐又搞左好耐先叫正常返
不過出街見到啲女仔把頭髮電得勁靚勁順 究竟係點做到

請還講.. 唔好貼柒頭

問女 返正題

有多方面既因素
第一 ：
遇到個真心想幫你整好把頭髮 唔係淨係心為左賺你d錢錢既師父先

第二 ：
覺得人地頭髮好既時候要理解人地自己都落左好多心機係自己把頭髮到 例如每日搽野保濕 保養咁

第三 ：
自己出去整頭既時候 要因應頭髮既質素 去選擇岩自己既產品 緊記岩你用既產品唔一定會好貴 但一定唔會係最平 利申：平果d其實做黎不如唔好做 一分錢一分貨

有冇聽過黃金比例

有咩焗油係超級好用
天生卷既頭髮可以點樣令到個頭貼服啲？

冇

Argan oil係咪可以整軟少少髮質?

其實每個髮質 都有不同既焗油 所以我成日都話要幫頭髮分析下 先可以解答到大家～～～

英國著名髮型師John Frieda就提出「5.5cm 黃金比例」，耳下至下顎的長度就是當中的關鍵！若長度小於5.5厘米，就比較適合短髮； 反之，若長度長過5.5厘米，則比較適合長髮。

係順滑 不是軟。
軟硬通常是天生

想問下, 我近排剷左光頭, 有無邊款剷介紹可以剷到連DD 黑色都睇唔到

想反哂光咁 唔該巴打

面型=all??

哩個係一個適合大部分人既數據
如果問我 我覺得 面細既女仔 會岩剪短～

thx

真心話比你聽 是但用一隻電鏟 鏟到最貼先 之後應該會有好多毛毛鏟唔貼既 係哩個時候 真你拎出平時剃鬚用既電鬚刨 再鏟一次就搞掂

女仔頭大有咩髮型可以睇落無咁大

唔該晒你
咁對付頭髮叉起有幫助？

上直下曲 姐係電髮呀 咁樣比例會岩好多 緊記千其唔好剪短髮～～～

可以預防 但已經開叉 就乖乖地去做焗油啦

Thanks咁有無話咩長度最好

冇最好架 但係想清楚d可以比心相我睇睇再同你分析下

我就係用平時電鬚刨 都差d 睇黎要買過個了

要唔得就要將行動升級 銻刀

巴打係邊頭既髮型屋返工。最近去轉髮型

以前個髮型師無做之後就無人比到啲髮型既意見我啦

近既就可以去搵巴打比啲意見我

都試過 係掂 不過我成日剷唔到後邊 唔該哂巴打

想電 陳奕迅個種電髮 應該點同髮型師講？

女仔額頭短應唔應該留前陰

嚟唔嚟搵我其實都無所謂 你tg找我 我照樣比意見你出去剪啦

直！接！比！相！

有圖有真相就係咁解

你頭髮彈唔彈架

彈，前面有個轉，由細到大都分同一條界

想問下臉色偏黃可以染乜色
個樣長期好殘冇乜精神，想染隻色睇落精神啲
唔該巴打

幾鐘意霧灰漸變同babylights

想問下 染邊種唔驚新生出嚟既頭髮睇落唔自然？

咁就多數唔得 我唔肯定真實情況 你介唔介意tg 比我我同你分析下

咁樣我想睇睇相先

其實係底色問題 用邊隻都得 反而係你底色唔好太淺

[img]圖片網址 [/img]

髮質太硬 側面留長會"樹起"
有咩髮型可以推介?

則邊一定要短 一係留超長 如果唔係其實冇得搞

留到超長係點樣?

木村呀 你睇下

哩隻有冇得電定淨係可以夾

額高 m字額 髮幼加天生少鬈 可以點搞
Btw點先可以令頭髮生快d 早幾日剪頭髮中左大伏 比人剪到好短

整極都整唔到呢個髮型 斜得嚟又有少少菇，嗰pat翹起既陰唔識搞

老老實實話你聽 係夾既~~

都要睇髮質架 唔係個個得

haha pm

試下用頭髮急急長啦～ 聽講可以快d長～～

留長返試下電頭頂啦 可以多頭髮d同埋鬆

巴打我又想請教下剪咩髮型好
我額窄 面長 下巴尖
剪太短個額好似會比較削 唔剪咁短又好快變得厚咁

同埋上網研究啲面型分類 分唔清自己算係邊個類型

其實你比張相我 我同你分析下啦 因為除左面型都要睇下眼耳口鼻架～

Tg我

有咩髮型啱毒撚

我啲頭髮天生髮量唔係太多 屬於偏軟嗰種 額角有啲高 前陰搞到成日會穿左個窿 我試過去電髮感覺髮量多咗效果係OK嘅 如果咁嘅情況有冇話邊個髮型會比較適合 唔想留啲太短嘅髮型

我想undercut 之後中間啲頭髮係可以比我gel前/後 但我髮質又硬又密 怕剪完undercut左右頭髮會爆晒出黎 我想留長頭頂啲頭髮 但奈何成日去速剪搞到個頭髮好長 左右爆晒出黎 但頭頂啲髮都未算長 咁我應該點算

兩邊頭髮好硬 會打側叉出去 有咩辦法解決

屌我又係咁

本身夏天出汗個頭會塌同埋髮色好黑
前兩年大壓力成日自己mun頭髮
宜家薄咗好多 雖然停咗mun但係都係脫勁多髮
搞到又塌又薄
想剪短髮有咩建議？
利申: 絲

髮色超黑要漂
驚再lut變禿頭 同埋carry唔到ts個vibe

留中分 但頭髮好塔
見人地既分界可以蓬鬆得黎又無咩gel
我唔攝耳仔就變女鬼
點解決

係咪真係毒到咁.......

而家興緊韓仔頭 都可以電架

Keep住鏟下佢 頭頭先留長小小

頭頂

咁你不始正正經經入返間salon啦

你唔介意tg比我睇下先 我再同你分析下

學識吹頭可解決
學唔識就諗下電啦
頭髮既問題冇野解決唔到架～～～

塊面型圓 你建議留長電髮 定剷青佢好？

短既會係莫西干髮型

樓主呢啲都係你整？

有朋友教 分界要反方向吹下先得
同埋我本身好多bb毛 一反方向吹 bb毛就出黎哂

係呀 同大家研究下

係呀 可以搽返小小野汁汁佢

樓主我做錯咩 點解要無視我條問題

則面剪短上面留長

如果下下夾好麻煩 電既話整唔整到？

想問下點睇自己岩唔岩留37分頭
自己塊面算係比較長 額頭算高
想剪類似呢種頭:

雖然面形同樣都完全唔夠城城黎
但心入面覺得呢種頭好正 好想試下
但又驚剪完會好柒
唔知點好

屌
樓主歧視毒撚

想問下你有啲人輪廓高額又小頭髮想剪油頭，你會唔會勸佢地唔好剪？太多人剪跟本唔係個個適合

比張相我睇下

整到類似 但不一樣

哩d咪而家興緊既韓仔頭 試下啦 推介！！！！

髮型只係輔助 樣子先係重點

樓主你好
想問你護髮心得
本身頭髮幼同軟
前額更明顯
同髮尾好kick

想搵啲養髮增髮產品
請問你有冇哩方面心得分享

巴打隻spray 係邊隻
幾好聞

兩個鑽 可以點剪
我比d髮型師剪到放棄治療啦

頭髮超硬又多汗嘅人剪咩髮型先適合？

光頭應該點剪？

可唔可以幫我隻狗剪頭髮？

樓主ig係咩？

如果頭髮厚 再整哩個頭會唔會唔好睇

電可以做類似呀 不過100%就冇可能～～

其實我平時既客人都係用下防脫洗頭水同埋得閒做下頭皮護理架炸～～

你tg我我影比你呀

其實留長頭頂 唔好太短更好～～～

但長頭頂可唔可以其他都短曬佢

剪超短 可散熱

放過我啦

帶佢來

會好多頭髮架喎 不如電大曲小小啦～～～

有冇特別服務？ 佢個頭有d痕

想電個頭 有冇咩推介
利申男

Tg比相我睇下先 分析分析

有個轉係右邊額頭髮線
咁多年以黎都係夾硬留齊陰 雖然係好睇
不過出左黎做野想轉個髮型望落去大啲
有咩方法可以令到個轉唔好咁cake 手呢

利申絲打

點整杜拉格斯頭

屌你

巴打 係TG問完你 你意思既分界頭係依種?

未留過依類型髮型 日常整理方面會唔會有難度

留長個陰啦 分下界 應該問題不大架

去彌敦道9號呀

Sad but true

唔會呀 我到時教你點吹頭呀 其實唔難

想剪清爽，又蓬鬆啲既髮型點同師父講好巴打

好想染灰藍/霧灰 不過係咪要成頭漂
本身唔點化妝 好驚染完會好柒

想電髮 但唔知點剪好 all back怕好嘔心 🤦‍♂️
利伸：冇tg🤦‍♂️

兩邊青成日一長就向橫生
由細到大都keep住一個月就要剷一次
點先可以解決呢個問題

長頭髮
每朝早都會用捲髮棒夾大捲
每次完成都已經等佢灘凍10分鐘先鬆開
再噴定型
但係每次唔夠一個鐘頭就會直返晒
試過好多唔同方法
換過無限次定型噴霧
比較Keep得耐少少就係夾之前用護髮油打底
但係都係得三四個鐘
有冇啲咩方法可以令佢可以keep到成日？
係咪應該買啲乜嘢打底gel gel完先夾？
夏天特別困擾

利申藍絲
麻煩你

你不如見到有你鐘意既頭就cap低圖 比佢見好過啦

咁不如淨係漂髮尾啦 咁樣都幾好feel又冇咁誇張
比你睇下相

韓仔頭都電得髮 姐係東菇頭～～～

本身臉長
有無推薦髮型係流海遮額

髮質粗糙可以點搞

Btw 男

個個都話我好似林俊傑 連面型果啲都好似
留左好多年都係好似佢咁有pat陰係前面
有冇髮型好推介
因為連林俊傑都好小變髮型 係咪姐係除左髮色無乜改變既空間

但唔係好想有pat陰 有咩推薦

臉有小小肉，小小黑，岩咩髮型

樓主有無價目表

有無d抑制頭髮出油既洗頭髮？
頭髮成日好油 無遺傳脫髮
頭髮好幼 想要厚d

如果從0開始可以點入行barber

我遲吓想做直療
想問吓巴打你個間店有無得做
或者有無邊間做得好嘅可以推介吓
因為啲頭髮又厚又曲又硬想搞搞佢
次次剪親頭髮都比人話好曲
做過負離子直髮個髮尾好似燶咗咁 好傷
Thanks

之前見過有隻髮泥個面頭好似有SEGA呢個字係到
想問下有冇巴打知道係咩牌子？
印象中個盒係灰色既

想問下男仔如果黑嘅話係咪唔啱染灰藍/霧灰

Keep 住剷時間長左生番出黎會唔會都係一樣？

分小小界都得既其實～～

焗油 整直 剪短

電曲 轉色 大把啦
再唔係露返個額頭都仲得

分界電曲 好睇呀
Tg我分析下先

想像唔到你個樣 比相我睇睇先～

Hahaha

因人而異架 對a君有用 唔等於對b君有用 不過都係果句～ 要試架！

首先要出去做junior由洗頭做起先～ 因為要了解哂所有細節 先可以真真正正成為髮型師 ～

你比張相我睇睇你頭髮先 想同你分析下髮質

要漂過先用得呀～～《

Sorry. 我唔記得左...

要漂左先可以做到呀～～～～

兩邊會一樣架 長左會彈起 所以要keep住鏟～

想問係咪好多顏色都要漂到差不多白色先上到？

我知要漂，但主要想睇下襯唔襯

想問如果男仔成日用直髮夾去夾前面pat陰 大約係夾頭髮中段至尾段位置 因為夾左易啲gel上去 而頭皮至頭髮中段有3-4cm係冇夾過 咁樣玩法 耐左會唔會脫髮？

反而係好多顏色 唔洗去到白都做到～～

你比相我睇下 我幫你睇睇 因為係關個style事

唔關事架 傻佬
係脫就會脫 唔會因為咁就脫
不過個頭髮真係會因為咁而好乾

Miss咗我

但係我個頭漂到金黃，好似上唔到色

天生卷髮(唔靚唔整齊個種)
目前top knot緊
轉咩髮型好

哩個都關髮質事架 如果真係唔得 電一電佢 之後就會好好多

咁姐係未夠 仲可以淺色小小 不過距離白色 仲有十萬九千里

比相我幫你分析下

超級sorry ah 覆夠兩個比你

你tg我都得架 我同你分析下

想整post malone個頭
可以點整

高額有咩髮型岩睇？

男仔

係呀 但我大西北喎

元朗？

開估

女朋友額頭大點剪好

油頭mamaday wor

但女仔頭okay

見到好多人話
灰積木同埋subtil clay wax好用
有冇巴打用過晒兩隻？
有冇咩評價
另外有冇人用過SEBA？

想問下漂染係咪會好快甩哂d色
想染髮但唔知染乜色好

留陰 同分界其實都得～

雖然見過 但我冇用過

有冇男士曲髮造型

漂左好快甩呀 但可以做到d特別d既色
比相我睇下 同你分析下😉

其實好陰 首先比我睇下你幾長頭髮先

其實好多...

同問

有冇啲salon推介？ 荃灣 深水埗 旺角呢啲地方

你地d promade 邊道入貨
賣比客賺幾多%?

電完髮係咪一切要兩日唔洗頭？

一定

人柒要點剪先無咁柒

你tg我我答你啦 唔想係到宣傳

冇話好架 淨係得夾唔夾

我賣技術架喎

真係難搞

由細到大都好多頭髮好厚
剪薄好快又厚返整咩頭好

利申：絲

國字臉 可以點搞
有咩髮型比較容易Carry

依個頭其實難唔難整？成日自己gel都gel唔到

同埋剪頭髮嗰陣要點同髮型師講

兩邊d頭髮打橫生 點先可以變返正常？

整直療可以自然直 唔會咁散 睇落可以自然d

要有方法吹頭架

哩個問題係大多數巴打都會有既問題 meep住鏟就可解決

應該要點吹

但就係唔想再鏟 想轉個髮型

你上網搵下..唔親身好難教你..

咁你要留好長先得

想易啲造型
電定漂改下髮質好
依家頭髮又直又難gel 好難搞
想整依種髮型

鳩毛頭
可以點搞

啡綠色~

如果太直真係要電電佢,漂未必解決到呀.

直又得.電又得..不過都係要短~

上年11月比個髮型師剪碎左個髮尾
原因係有層次好睇啲
但剪到勁柒 係有兩個長到仲要爭幾cm咁多
到宜家都仲有兩層係到
好糾結去唔去剪翻一樣長到先再留長
但又好唔捨得

一家要剪呀 唔剪點變返好呀 唔好諗咁多啦 去剪啦

比相我睇睇先

白色頭

如果哩個情況 係因應深色既黑色素會入左頭髮好深層入邊 令到你之後染髮 會上唔到色
解決方法係 只可以漂走黑色素

想問下如果想電依啲頭咁要留幾長頭髮先夠

其實最慘係染過黑啡呀
市面上都有一種漂頭髮技術 叫做「溫和退色」
其實係用「漂」加「染淺色」 兩樣技術加埋 令到頭髮可以洗走黑色素 但係要睇下你去開既salon有冇咁樣既服務 因為始終哩類既技術 相比起直接漂條頭髮會比較麻煩

其實唔洗好長 大約過眉一寸就ok了

thx,咁頭頂啲髪量又使唔使好多

傻佬 其實電髮 係令到頭髮變厚架 所以最好唔好太厚 正正常常得架啦

我未電過所以唔係好知
唔該曬師兄

想染髮 有咩顏色推介
利申 巴

八神個頭 要留幾長到

比我睇睇呀 睇下而家咩情況

比相我睇睇 我同你分析下

比張相個師父 佢識幫你搞架啦

分界意思係邊種？唔該巴打

哩類呀

我染開果間成日同我講染唔到深灰色，
佢過深色一定有 d 藍，係咪真架

果個不了

想問男士電髮點先可以前隂髮尾唔係一條條正

小弟剪咩頭髮好

斷髮點搞
唔係甩係中間斷sosad

要睇你想做咩形呀 其實唔電陰都得 不過上邊放落黎要夠長

會唔會次前整頭髮傷左？

比相我睇睇先

哩類男仔頭 其實都好易打理 又好睇
仲可以gel成分界

我上面其實夠長 但近額個邊嘅頭髮真係好直 我個頭係個種厚瀏海

到電既時候其實可以就架

我差唔多要再電 係咪應該叫髮型師電埋前面 因為我想個陰都卷卷地一執執咁

直接比相我睇睇先 我再諗諗應該點講

Tg左

呢隻髮型係咪要電？
搭單問 長臉+額頭闊係咪唔啱剪undercut?
Thx

哩種係要電既 哩個係電頭頂之後undercut
長臉其實under是可以的 但通常都不建議allback ~

可以比相我睇睇進一步分析下

Volume 既洗頭水係咪真係可以令到個頭睇落鬆d？

我個頭又軟又幼哥種

想問下 啲人電頭之後吹完又可以做造型 個啲電法叫咩

其實都要睇髮質架 如果真係咁幼咁軟 可能要電電佢

電微曲 電返鬆個根位～～

家族遺傳 頭頂開始甩頭髮 又彎 冇咩髮型岩
以前剪開果個又由大圍搬左入馬鞍山 太遠
而家都係自己修下 剪到好鳩
好撚困擾 樓主可唔可以打救我

想請教下keep色洗頭水其實有無用嫁?

用過呢隻可以話無乜用,其實洗頭水係咪真係可以keep到色?有無邊隻推薦下?

你係邊區做？同埋幾錢？ 冇telegram, 有冇email

個樣望落好細個 同埋曬唔黑攪到皮膚都偏白凈
染髮會唔會比人望落覺得成熟啲同咩色好

染灰啡一定要漂頭？
好想染 但唔想漂 驚好傷

我更遠 大西北

未必要電 吹向後就ok了～～

低鹼性洗頭水 可以令髮色冇咁易甩哂 但係如果想keep得耐 有種洗頭水叫補色洗頭水 可以幫你係洗頭既時候補返d色

唔漂最多做到霧灰啡 見唔到灰架

同埋髮量極多 剪短既話個頭超麻煩架 會好大個頭

為左你既頭髮 你可以dwon tg

除咗啡之外 就無色係唔漂都上到色？ 唔該ching

咁好多方邊既 衣着 樣貌 髮型 都可以令你有大個d既感覺喎 不如tg比相我睇睇點幫你

有 紅 紫 綠 哩類 唔漂都得 不如你tg比相我睇睇

D頭髮傷哂 開叉 旱 可以點做？
剪完生返出黎既又係咁

前排出去想染啡 染完變左黑色 係咩玩法

利申 絲

如果真係咁 可以試下電allback

好明顯出去染冇可能係咁..... 比相我睇睇先 我再分析下

係呀

我住屯門wor

巴打 如果兩邊剷太青 有冇方法整番黑
番學會比人屌

髮尾向外叉起，想整梨花頭，請問係咪一定要去電？

個頭又攣又唔直 晚晚訓醒都會變超3
由到底有咩髮型先carry 到

成日都唔係好知道自己究竟應該剪咩頭髮
上網睇咩面形嘅時候又唔係好識分
樓主 可唔可以幫我睇下

呢度講啦

要唔要請人入行？ 做過下洗電染但唔熟手
只番星期六日 因有正職
有心做

咁你試下tg我

染黑d肉佢 黑色染髮濟

你仲可以自己夾呀 不過電是最方便

比相睇下先答到你

水溶性類就可以了

其實髮型師幫你諗咪得囉 唔洗自己哂心機架
Tg我幫幫你啦

哦 白色大大支果隻呀

我果邊滿人了 你可以上網搵下

樓主可唔可以幫我睇埋

Ghd直髮夾係咪真係傳說中咁好用？

香港做髮型師搵食會唔會好難
一般有冇兩萬以上

可以呀

我覺得好好用 但係重點都係睇技術架 加油

由20000 - 80000 啦我諗 都要睇個人架

聽人講可以用電髮藥水黎幫助分界（男），想問下你點睇？

吹多d頭都做到啦 咁樣唔洗電呀應該

唔知問咗未
點睇50蚊速剪
個客好靜唔出聲你哋會唔會好老尷 心入面笑個客毒撚

想試下去你到剪 求名

想試下依種髮型
本身啲頭髮係直，一啲都唔曲
係咪電下會好啲？
咁多年都未電過髮，所以唔清楚有邊種好同需時幾耐

請問額頭大，額角禿，頭髮比較細同軟，應該剪咩髮型
絲

我頭髮係個種又細又軟既直髮
即係廣告個種睇落似洗完頭好滑咁
但我係男仔 要留咩比較好
平時好難jer或者兩邊長少少就炸開咁

想束感勁d，有無wax推介？

想留木村呢種長髮
我而家留左年半無剪過
長度就差少少
但係咪應該係去剪薄先 (因為好多頭髮,個頭好厚)
另外佢應該有電過?
感謝

依種頭正係係電，定係電完再GEL ？
點解電完D頭髮唔會好攣咁，之前電親都好攣

想整到個頭亂亂地訓醒起身就可以出街，最多洗下頭（唔識GEL頭）
有咩推薦

黎緊想染頭髮 但係又唔想漂 想問巴打如果唔漂係咪得啡色揀？
利申 已經漂到個頭傷哂

皮膚比較黃想染頭髮
啡色中邊一種會比較顯白？

點樣搵樓主剪頭？

大師！ 想問下原本黑色頭髮，有啲頭髮啡啡地(冇染)
想買花王自己染以下栗子啡同奶茶啡既話，需唔需要漂？
Thanks

男馬面長下巴，有咩髮型推薦

請問如果女仔 臉細 但膊頭橫（大約40cm度）有哂髮型啱？

想剪短又顯膊頭橫 留長又遮住塊臉

鹽水到底乾定濕噴
網上睇各執其詞

50蚊速剪 應該係淨係為左方便先會去 唔好諗住個頭會好好睇

就算係毒毒 對我黎講 都係一個幫佢脫毒既機會 所以絕對唔會笑佢

了解下先啦

你本身好直 絶對要電啦 唔電點會曲

凡事都有第一次 試下啦 可能好岩你呢

放心啦 正常髮型師都會幫你簡既

比個樣黎睇下 我幫你諗諗

電曲頭頂 應該可解決到頭頂好扁既問題

兩邊就只可以keep住剪呀

哩個問題 是但入間髮品店都答到你啦

Thx
只係平時頭髮長得快，而且一長個頭就塌
電髮的話推薦邊種？因為有啲係比較傷頭髮

可以先去剪薄 不過又唔可以太碎

留長左先諗電啦

哩隻100%係電架 不過就唔係電普通果d 哩個電髮可以唔gel架 不過好似唔係周圍有得電

哩種岩哂你啦 唔洗點整 夠哂hea

如果咁既情況 可能會有兩段色 因為你髮尾漂過 但髮根新生長出黎 最好一係漂返髮根位 一係玩住啡色先
因為其他色好難令佢變返一樣

霧啡色應該可以 但都要睇下你黑成點先
請先比相我睇睇

Tg找我 但都要講緣份

如果自己染 90%漂唔到哩類型既色
因為自己染 通常只會係啡黑 普通啡 mk金果類

你地專業d嘛

睇下個樣再話你聽

試下去到鎖骨低小小
做返個color 咁樣可能會好d

濕噴再吹乾

其實要睇下你用後感呀 我覺得有隻唔錯既 但你試下先啦

傷頭髮通常係關藥水事 唔關你想電果個髮型事架
所以唔好慳錢 簡隻好小小啦

想問下依隻電叫咩名？得閒落街睇下有無得電，係咪要留長留厚先電比較好？

你比張相佢問問啦

男 想電髮根
但上網查左d資料話電髮根會有粟米紋同長番會好亂
所以想問下係唔係一定有上述情況？建唔建議電髮根？

另外想問下見到有隻髮型係大概只係個的水位剷得比較明顯
應該點樣講？類似呢幅圖，但唔係exactly一樣
唔該巴打

對想上位嘅洗頭仔有咩啟示
我個間客唔多，做chem嘅更少
鋪頭有三個jun（計埋我）
其餘兩個都做咗3-4年，chem個啲都熟哂
啲師父次次有chem都會搵佢地
我明白佢地一定比我更好
可惜我連上場發揮機會都冇
雖然有model night
但學完好似冇機會發揮
叫我如何是好

cock grease點睇?

咁要問返你去果間公司喎

不如你搵定張相直損比佢睇啦

就係搵唔到相
係行街見到

轉公司會不會更好 但係你要諗下真係轉左一間多野做既公司 你又做唔做到?
慣唔慣?多野做既公司一定唔會HEA 對人既要求宦會高好多.如果你真係覺得做到既..咁你去搵間試下啦

咁真係雞同鴨講喎

果D整反黎會油油地..睇你想要咩感覺啦 同哩個唔同,.

巴打
我20歲
面大唔知點剪
髮型師又唔肯suggests
可唔可以指點迷津

Tg我 比相我睇睇我比建議你

霧啡
其實好多color都係男女都玩得架

用咩color ?L’Oréal ?黑人頭？

Paimore

唔用威嗱？

小量點都有既～

男仔額高頭髮薄 啲陰一忽忽
可以點搞

想個頭髮質好d
去salon焗油係咪真係有用？
係嘅話邊種最好？

想請教一下
我個頭髮質偏乾，而且頭髮一乾一紮辮就會飛哂啲頭髮絲出黎天線頭咁
有無咩方法救下
紮完頭轉個頭啲髮絲飄哂出黎搞到個頭睇落好亂

試下係頭頂番
留d頭髮落去做陰 盡量等佢厚小小

絕對有用 因為哩樣係一樣源遠流長嘅產品
如果冇用都唔會到而家都出緊啦
不過我覺得其實冇最好 反而要幫你分析下髮質先
之後先簡隻最岩你既

可能你要試吓用 d for 紮頭髮之後冇毛燥既產品
要搽上個頭到架 雖然就麻煩啲 但係起碼叫做有用呀嘛

咁有無啲咩方法預防啲髮絲無飛得咁犀利
想知有無啲可以斷尾既方法

直療啦咁 一次整得好 可以令到佢唔再飛起架

一年建議可以電幾多次？微曲兩三個月已收皮

其實冇限次數
不過你要明白 一般既電髮 大約電兩次頭髮就會傷～
所以通常半年一次

不過！以上既講法係舊陣時既講法
而家只要你選用唔傷既電髮 3個月一次都得
不過價錢當然會比一般貴小小

電髮可以點令佢曲耐啲？
電咗差唔多兩個星期，已經無頭幾日咁曲了
之前成曲個雀巢咁，雖然依家都重係曲

你本身頭髮係咪好幼架？

唔知點先算幼
但應該唔算粗

想問下頭頭髮好軟，用泥都gel 唔起既，有冇咩髮型啱？

你自己平時用開咩洗頭水同護髮素?

有無咩乾身髮泥推薦？

咁你試落搽多d野啦 想keep都要睇髮質架

短d輕d 咁就可以易搞d啦

本身深黑頭髮 冇染過 冇漂過
想轉深啡 齋染唔漂
髮型師話會愈洗愈淺色
但係我之後諗翻
洗頭啲啡色唔係會甩咩？咁我原本隻髮色出翻嚟唔係應該深色啲咩

呢個post問多次
巴 天生額高+m字額 平時都留pat長陰
諗住電髮 可以點電

我用防脫呀 不過說係直接同產品公司拎貨 街到冇咁易買架

我tg比你呀

髮型師冇講錯 係會甩色架 至於甩色既意思 其實係會越來越淺 因為color染左落去就會將你本身既頭髮染淺左 所以點都唔會再甩返深黑了

本身啲頭髮自然捲
想試下留陰或者其他髮型
係咪要直一直先搞得掂
又或者有冇咩捲髮髮型推介

依家all back緊

你個谷長期靜哂

不如試下而家果類韓仔頭電曲呀 可以令m字額改善到 另外好易打理架

你想放返個陰落黎？ 定一路all back?

Hahaha 因為我發覺有左個谷 大家可能比較怕羞 唔會點公開問我野 所以而家其實個個都私下tg我架

巴打額高面長 頭髮偏硬嘅
有咩髮型啱

想就想放個陰落黎試下既
但係唔想留個種睇唔到眉個隻

有無d韓仔電髮圖黎睇下

平時都剪開一間 應該點同佢講

如果本身髮質好硬同好彈 頭髮一短就會飛起身（特別係個陰） 可以有咩適合髮形（我想繼續有陰 但唔想下下長到吉到眼）
同埋想問我呢種髮質電唔電到韓仔曲髮同hold得耐唔耐 電完/染完之後有無機會令我個頭髮變得軟啲

比相我同你分析下

其實電直同曲都得 好多人都會覺得 本身都曲髮 點解仲要電曲呢？ 其實個重點係「方向」 天生曲髮方向不一 所以會好亂 如果係電髮就可以解決哩一個問題啦
你比相我睇睇你個頭曲成點先啦

有呀 你tg我啦

可以睇下就唔就腳既

比你相我同你分析下先啦

我啲頭髮有d軟 一吹就散 額又有啲高
最重要係 成日前陰都會搞到穿左個窿咁好核突
有咩方法解決佢？
或者有咩髮型啱？

有冇聽過韓國moeta惡魔焗油染髮劑？

一直都搵唔到啱自己嘅髮型 可以點做好

我個頭好易lup(後面頭頂嗰到)
有冇咩產品可以用/電髮可否改善？

同埋梨花頭(paimore?)其實易唔易打理？
好多人都話訓醒又要吹返個之前卷個方向
咁係咪不如自己每朝用卷髮器卷

短頭髮應該點gel
同埋本身都唔識gel頭
成日gel到一岩一忽咁
加上天生手汗多,好多時D泥/wax未搽上頭已經feel到比D汗溶曬

你首先要留厚前陰果部份既頭髮先 出去剪頭髮100%要肯定佢唔會幫你剪薄前陰先得
其實最好留厚左之後電頭頂位鬆鬆地 唔好太曲 最緊要自然
可交流一下

要漂過先可以上色 另外color都唔會jeep好耐喎
我覺得麻麻地 一包得25ml 要用好陰包先染到成個頭

可以tg我 我同你分析下

電髮根可以解決你頭頂果個問題 不過哩類電髮keep唔耐。

梨花頭 電唔電都得架其實
電左就方便 唔洗日日夾
唔電就當然要日日夾啦

另外冇講錯 如果真係電左頭 有機會要吹完個較果先好靚 但係又同日日夾唔同 因為你已經電好左個形 就算吹都只係輕輕地吹乾 就會出到效果架啦 最起碼比起日日夾絕對唔會咁傷先嘛

哩樣野 真係要親手教你喎
口講好難令你明白

另外可以tg我 同你分析下個頭先

今期可試哩類男仔頭 推介

之前電鬈左 但個陰唔夠厚同長 同而家想變返直 有冇得搞

講漏左 短頭髮男仔

緊係有啦.. 好易搞 不過要去SALON~

頭髮天生又多又鬆又毛躁，係咪要每年拉負離子一次？

可能半年 HAHAHAHA

髮旋生係右邊其實係咪生得唔靚

頭大 額高 方臉
剪咩髮型好？

TG:

成日都覺得上次剪完個髮型師幾好想下次搵番佢
但我通常留長隔大半年至一年先再剪
隔咁耐先再搵個髮型師你地會唔會覺得好怪

唔該哂 眼見人地啲女仔個個啲頭髮又幼又無我拉到咁密，好羨慕

其實冇架 真係要keep住搞先掂

電完髮之後可以點做護理

第一次電髮之後 啲頭髮都仲有彈性 同埋唔係好乾

但呢幾日電左第二次 啲頭髮摸落去好乾之餘 彈力明顯弱左好多 同埋成日頭痕 可以點做護理

唔該巴打

利申 我係巴打

咁又唔會既 不過你可以剪得密小小架 因為大約3-4個月就冇左個形了

每個人既髮質麵唔同 其實唔好羨慕人地啦 因為幼髮質既女仔 麵成日會覺得個頭好貼 都會羨慕頭髮粗硬嘅人

要用好小小既藥水電 另外要用護髮素呀記得

護髮素係咪沙宣得唔得

你用咩洗頭水就用返果隻洗頭水嘅護髮素 咁最好
因為可以平衡酸鹼度 對頭髮好d

護髮素係日日要用 定係隔幾日先用一次架

其實唔洗成日用

你好呀
我想問方面+面凹（瘦+額頭高，無眉可以點做呀
想染/電頭髮 或者有無其他建議
吾該師傅先

男人額高又唔想留陰可以點剪

頭髮點樣先可以留得快啲

搭單問要搽啲咩架

比相我睇睇

你咁講 短陰又得 露額都得

早睡早起 做下運動 同埋試下用頭髮急急長啦

正常搽返輕身既wax就ok

係咪有啲專門維持鬈度既洗頭水 個啲有冇用

其實幫助不大.

想電髮 但頭髮比較軟同幼
應唔應該電

圓臉短髮及肩想電有咩髮型推介

塊面凹但同時下巴尖有冇咩頭髮岩

頭髮已漂 但自己漂的漂得唔好
漂到個底有d仲係深啡色
可以點算

可以電 不過要因你既髮質而再去就一就個電髮呀

要睇下相 睇下有幾圓先呀

完全想象唔到
有冇相可以睇下

認真 咁既情況要去salon同你汁汁 漂咁大工程 都自己黎

之前自己染過兩次髮(啡同淺啡)都染衰左上唔到色 係咪要漂

頭髮好乾旱 請問焗油有無幫助？係咪就算焗完keep到幾日又乾返？

成日個頭都塌落黎，同埋晚晚都洗頭，第日出街嘅時候望落好似好油咁
求ching解答下點樣解決好

lm

最好去salon比人搞返一次先啦 成日自己整好容易會一忽一忽 之後好難救㗎

咁就要睇下你做咩焗油同埋平時點樣護理

你呢個問題其實有好多原因 可能係洗頭水唔啱利用啦 又有可能係本身個頭髮好容易出現呢啲問題 你比相我睇睇先啦

個頭依家d色一達達 想染第一隻色 係咪要漂？

要睇下你而家個頭咩色先話到比你知呀

巴打可唔可以介紹d你覺得好用既gel
for all back

想問下如果之前九月電過髮然後依家仲有少少攣的話，咁如果我依家想剪㧧上去嗰啲分界頭係咪要剪走哂攣嗰啲位先得？我驚啲頭髮唔夠長
唔該唒巴打 [

點樣減少毛躁

你想要油油地？定比較乾身？

其實夠長得架啦 不過最好你比張相我睇睇

髮尾油 / 吹直 / 直療 大約係咁上下

請問男人電完髮護理,
可唔可以唔gel? 起身就出門口?

頭皮有敏感, 多頭油
咁樣情況電髮係咪會甩頭髮?

D師傅成日都剪到個頭好'柔', 但我個人唔太LIKE

面圓有咩髮型推介

頭頂啲新生出嚟嘅毛毛成日都會好亂咁都可以用油？我驚會好笠

Crew Cut Skin Fade 呢類型既頭會唔會剪出黎好極端？

電唔傷既可以電呀 都可以唔洗點GEL 不過價錢方邊可能貴小小姐..

咩叫好柔....

你比相我睇睇我話你聽呀

好既髮尾油唔怕用..不過會貴小小

哩類好好靚仔先CARRY到.. 香港人剪多數伏 HAHAHA

係咪會變左解放軍咁樣

少少‘另’身

有無介紹

男仔高額可唔可以top knot..

不妨tg比相我睇下

我同你分析下

大大隻隻都似解放軍 瘦弱毒L 似道友

你試下買公雞髮油呀

你tg搵我影比你睇呀

怕唔怕個額好怪.......

不過呢d頭係唔係搵果d barber shop先剪到，問過我自己髮型師話要用剃刀佢話唔衛生所以唔幫我剃到側面青晒

買果隻morris motley
好自然 又健康易洗
但頭髮硬冇得all back

所要要信得過既髮型師呀

未用過

兩個月前電左髮 冇咩點打理 而家個頭一舊野咁 想問下可以點同髮型師講點剪

會唔會好‘立’

睇左個頭就會比到你最適合既髮型架啦 髮型師既職責嘛

如果你想有d令身 通常都會立架喎

Ching
小分髮線高且額較前
但一直整緊6 4、7 3分界頭，但留海位做唔到個個彎曲感，請問點先可以做到？
(有唔少人都建議我電一電個頭，我髮質係直兼硬)

本身偏黃底
想個人顯白可以染咩色

我依加塊面白得黎偏紅（今年好突然咁爆暗瘡爆到火山爆發咁 ）
想染頭髮
應該染咩色比較好
同咩色千其唔好染

頭髮粗 無乜彈性 厚 想染+電 頭髮無漂過
做唔做到？圖如下
咁樣整一整幾錢落樓？

電髮呀 你知道個方法點解唔去做？

你tg比相我睇睇

你tg比相我睇睇
紅色千其唔好染

你tg比我睇睇有幾厚先啦

唔該巴打

白痴問題
本身中分長直
次次髮型師剪完就咁用風筒加圖筒形嗰種梳幫我吹髮尾內卷 好靚 但我自己係屋企就永遠吹唔返 係向外翹 想問有咩技巧

如果乾身有咩推介？

不如試下用夾夾出黎呀 會易好多

搵你剪得唔得

我夾有時都係向外翹 應該係手殘 個位唔岩

推推

gel完落埋定型
出到街次次一行快少少 或者比大風吹
呢d位就係咁有幾廿條頭髮飛起身
可以點搞
朝早有用風筒係咁吹
利申 唔鍾意頭髮咁油

得既 有緣既話 ...因為我不在市區

有機會親手教你呀 不過你要搵我 hahaha

哩隻幾好呀

巴打 想問下用得多糖水
會唔會傷頭髮？

用開呢隻

面型長 髮質又硬應該可以點剪好？ 一直都係頭頂剪短 側邊剷青就算 但係咁樣剪 成日都比人話塊面好似長左咁

電完髮佢推介我用hair cream
有冇邊隻好用可以keep到個攣
又唔會太貴 比我呢d新手試下先
用要d啞色d 主要係想整攣d

其實好多架..係要睇下自己鍾意用咩先得..你TG比我睇下你個頭係點既

有冇最普通個d
sor冇用開tg

長髮男
天生2個轉唔明顯，有微攣
想負離子直髪同剪短少少
要整幾耐同幾錢到
8年沒去過髮型屋
平時自己係屋企剪短馬尾算

長髪毒L無人理

男仔整直好咩 有冇諗過電曲佢？

因為我簡單束馬尾
電曲左束起後面好似把扇散開
我自己感覺麻麻
依家有少少曲已經係咁
巴打有沒得約個時間去你到整

巴打 我一向只用洗頭水同護髮素保養頭髮，
髮質係又粗又硬（插到眼會痛到仆街果d ）
呢幾年覺得把頭髮乾咗，髮尾都旱旱地
除咗去髮型屋做treatment之外，平時買髮膜定treatment保養好？ 同埋洗唔洗買埋髮油黎查髮尾跟住先吹？

利申：絲，借朋友ac問

利申：0髮型知識

買咗支鹽水唔識用（REF.323）
鹽水個作用係咩？要乾噴定濕噴？同埋係要噴幾多？
另外就係打底噴霧＝鹽水？

可以呀 你tg我啦

吹頭前搽左髮尾油先 頭髮冇咁乾架

洗完頭半濕乾嘅狀態噴 大概頭頂噴四至五下 然後將佢吹乾就ok 鹽水都可以當打底噴霧

我想知染髮前個髮型師會問你點解染架咩

公司用INOA?

No

因人而異啦

想問下軟髮質,蛋面形,可以剪乜文青髮型好(個樣細個)
有冇機會做到用風筒造型定後落定型spray?

之前漂開頭 但因為依家返工染番黑，會唔會甩得番啲黑色走啊 好後悔
染左三個月到，有幾條毛變番啡

文長青多數唔會太短 所以好易整架其實

會變啡 企想染啡先係咁 結果想變返漂 冇可能架飛機啦

巴打可以tg你幫手睇睇咩髮型適合？

之前漂開頭 但因為依家返工染番黑，會唔會甩得番啲黑色走啊 好後悔
染左三個月到，有幾條毛變番啡
會變啡 企想染啡先係咁 結果想變返漂 冇可能架飛機啦

可以哩

咁剪乜髮型好
咁唔做文青了,想要短髮型

我都係 ok?

頭髮幼加軟
Gel完好易跌哂落嚟
額高到有成5隻手指
係咪要去電頭髮？
我之前漂過頭髮會唔會好傷？

再漂 得唔得

塊面好長係咪唔好剪短頭髮

電完頭髮點樣護理好？
有冇可能keep到2個月

Okokok

漂過就唔可以電架啦 可能要留返長先

得 漂返d髮根位就ok

短可以 但要睇下短到點先得

正常2個月一定冇問題 試下多d搽野吹頭啦

上網見人又話唔好吹頭
等佢自然乾 可以比頭髮鎖返水份 保持曲髮效果 到底吹定唔吹好

另外唔搽野得唔得
本身我都好少gel頭

想膊頭上少少 但剪完個頭仲長左

我教你果個係護理嘅方法 唔跟通常keep唔耐

越短通常顯得個面越嚟越長 如果想剪短都要有好多方面嘅配合先得架 所以都係推介你搵個信得過嘅髮型師比較好

皮膚黑染咩色會好啲？有冇話邊啲色唔襯？

所以好耐無剪短過喇
如果長髮電咩髮型會顯得無咁長 或者剪前陰？

我想問 我啲頭髮天生微卷 平時整完個頭（無用髮泥/定型水）隔一陣啲頭髮又自己卷番起 我想啲頭髮直番啲 除左電之外有重有咩方法

巴打有無髮型屋推介
之前比黑心salon伏過 所以好驚再去到啲差既salon
唔敢再隨便搵間整頭

如果驚比其他巴打話廣告既話 我可以tg你

有無邊隻護理頭髮好用？
頭髮好乾 外國又好乾

你tg比相我睇下～

大曲 加修面形啦 應該唔錯

電直就一勞永逸 如果夾頭都得既不過麻煩啲 要日日夾 同埋唔可以濕水

咁你tg我啦

你要買啲呢修護性比較強嘅發尾油 同埋洗頭水護髮素 不過你喺外國我唔清楚有冇咩牌子係有囉

頭髮又軟又幼超易塔
可以點搞

我有個朋友電完 有一段時間係直左嘅 但半年後啲頭髮又卷番起 卷得重勁過之前

所以要定期整 唔好諗住整一次就永久 因為頭髮會生長架

好多巴打都係咁 電髮應該幫到你

男人老狗，個頭天生彎到好似你#1啲女個髪尾咁，應該再彎多少少，一長就成舊野咁
有無清爽短髮免打理做型介紹下
面形瓜子臉肥20kg

巴打間髮型屋係屯門邊個位，想試下
我係元朗剪，有個都剪得幾啱心水，但有次冇約就去 佢急急腳剪完，返到去發現佢有一束仔未剪 而且好似食水深，我去電髮，佢話睇我似係染過髮，用貴藥水電會好啲，結果千三蚊 keep左半年都冇

肥底電髮好似冇咁好

咁曲可能有小小麻煩 你tg比相我睇睇 我再分析下～

你tg我啦 唔想係到宣傳

要睇下肥到點先喎.....

師兄 你間舖喺邊到 得閒可以上去問下你

Hahaha 你tg我我再話你聽

你tg係咩

無野啦

我想問有無夾髮器（直髮夾）推介？
想夾直陰同髮尾內彎
筆直$700左右
暫時見比較多人話ghd好用

謝謝巴打！

GHD $700 買唔到...但真係好用

見最平個個$930，IV 個款。
諗緊屌唔屌

樓主 新手gel頭有問題想問
想問下點樣分自己係需要髮泥定髮蠟？
因為上網睇過好多都話髮泥用完係啞色區多
而髮蠟就係用完會比較光澤
但又睇過唔少產品係啞色既髮蠟
咁究竟係應該點揀？

自己個頭頂比較扁 側邊剷青
主要想頭頂gel起佢
等睇落去唔洗咁扁同可以啞色又有啲層次感

果隻唔好用架

新手一定鹽水加泥 最易搞

想問下有冇咩洗頭水護髮素好好用，我啲頭髮好似枯草
同埋我係自然曲，日日都要夾，唔想半年拉一次，以毒攻毒電曲佢有冇得諗？

咁如果想要啞色效果既髮型
想問下有咩髮泥及鹽水推介？？

咁呢兩款呢？

額頭又高又寬 除左齊陰可以點

好耐冇見

電曲仲好啦 起碼生出黎既頭髮唔會太怪～～～

得哩隻好用 我用緊

要睇睇相先答得實你喎

係時候來了 hahahaha

最近有冇咩電髮髮型推介

你tg我傾下 我想睇睇你既相再分析下

頭髮幼 軟 電左髮 但都係好塌 除左gel頭可以點解決？ 因為我髮質唔太岩gel? 同埋有咩髮型岩我？

想問d頭髮唔夠長既話
會左右分邊 有無辦法令佢向前

我屋企有呢款
可惜不是我的

照用啦 一家人冇野既

新年前再黎搵你

依款頭叫咩

好呀 諗定點整先

韓仔頭呀可以叫 最好你直接比相師父睇

想轉髮型好耐 但係又唔知有咩髮型啱我 巴打可唔可以比啲意見我

樓主係男定女
女剪男仔頭會唔會唔識剪
之前比個女髮型師剪過一次 就唔敢再搵女髮型師剪了

面大+圓 但額頭窄 適合剪咩陰

你tg比相我睇下 我覆你呀

其實唔關男女事架 可能你未遇到岩心水姐
利申：我係巴

Tg比相我睇睇我覆你呀
同你分析下

前陰掂眉 頭頂5-6cm長 係咪未夠長電髮？

雖然唔係好關topic事，請問男仔脫髮可以點搞？轉洗頭水大唔大作用架？

早個星期去剪頭髮，剷青返到屋企發現兩邊剷到高低，直程係右手邊剷高咗，以家可以點補救

利申：準備留返長髪扎辮MK頭

上次9月中去左樓主到剪，你叫我留長個頭先剪到造型，我上2個星期已經覺得長到頂唔順 想問下留左3個月夠長未？

如果想自己剷髮尾要點做？

之前漂過髮 想染返深少少但顯色既啡
點知個髮型師幫我染左黑色
想問係咪甩極都只會係好似黑既啡

想電頭髮呀，tg?

留多一陣先啦

拯救發根為靠醫生

你而家只可以將鏟得唔夠高嗰邊鏟返高啲

如果頂唔順就過嚟剪啦 又唔洗忍得咁辛苦既

要小心呀

咁就大獲了 試下洗下佢 都係唔得就要補染啦

頭髮唔多又薄+曲曲地唔電直可以點搞
次次朝早吹直完pat陰晏晝就變型

lam

咁真係要電直喎 你都知道答案 why not?

隨便問

想問下漂染紅色最長可以keep到幾耐
如果隔日先洗一次頭會唔會keep到3個月

想問吓電到咁要留幾長

多數唔得 因為color係會退色 就算你成個星期唔洗頭 佢都會自然退色架

到眼眉就夠了

巴打我想問🙋🏻‍♂️
天生曲髮，有冇啲男仔髮型好介紹？依家一直剪開分界蛋撻頭，或者有冇啲gentleman啲嘅介紹？感激巴打🙇🏼‍♂️

女仔高額應該留咩髮型？

點解頭髮咁難打理 永遠似堆草咁

想問佢依種頭又可以蠟起又可以放落黎分界嘅頭前陰要留到幾長

巴打想搵你剪頭髮 點聯絡

巴打喺邊度做 想幫襯

其實你剪返陰落黎都得 不過電一電佢 因為天生曲冇方向 電曲就可幫你重新造過方向 好打理好多架

因為你未遇上對的人

過眉差唔多到鼻

我想問下如果頭髮好長長到腰 但好冇營養 好乾同開哂叉 做paimore或者b5會唔會好d？邊隻好d? 定係其實已經冇得救要剪哂佢

其實classic side part 係咪人人啱？
想剪一個襯西裝嘅頭，唔想好似街上啲人比比鳥兼剷太多
，似敦倫金，似專業人士，否則我老細會詐型

好憎敦倫金，比比鳥頭，啲港男剪得太浮誇

前日用完鹽水之後 洗頭洗唔甩 個頭依家愈黎油

額高，面型尖長適合咩髮型

想問巴打係咪有個類似燙髮ge野叫“down perm” 可以將側邊頭髮軟化塌落黎 唔會叉開？另外上網睇有人做“燙髮根” 又係做側邊頭髮 等佢哋生出黎時又係唔會叉開 呢種技術係咪都有得做？

無咁傷既電髮係咪指PAIMORE??

修剪小小點都要既 不如比相我睇睇 我睇下點幫你

咁咪正常剪個小分界 則則地整向一邊囉 又斯文又易打理

洗多幾次先啦 如果都係唔得 應該要用深層清潔洗頭水啦

給我相 我幫你睇下～

哩種技術有得做 不過我唔建議做 因為呢你就算整貼左側面 過幾日佢就會彈返起 因為頭髮一生長嘅時候兩邊係會彈起

其中一樣

黎緊新年 真係唔好話諗唔到點整啦

請問漂粉同雙氧係點落用量
成日聽1:1.5
咩野1？咩野1.5？
即係50ml嘅漂粉就要落75ml 雙氧？

岩呀 有潛質喎 係咪想入行呀你

岩呀 不過重點都要睇下呢你頭頂啲頭髮夠唔夠多先知做唔做到 你可以tg比相我睇睇我幫你分析下

如果你本身頭髮唔係天生曲嘅話 我諗你要電少少曲 佢先至做到呢個效果

如果男仔頭型太長太oval 每次剷兩邊就搞到好似舵鳥咁應該點剪

好搞笑呀你 咩係鴕鳥呀

即係剪完會咁

試下唔好鏟太青啦 會

髪質硬可以點搞 髮尾成日彎上去 我好想貼啲
利申：想留住長陰

你係巴定絲呀

想問下好多頭瘡，有無咩洗頭水啱用同邊到買

johhny depp個執野要點先整到

如果情況好嚴重就去睇醫生啦 話洗個頭上面有咩意外會甩頭髮㗎

要夠長同埋柔軟嘅髮質

高額男仔有咩改髮形岩呀

你比張相我睇睇先 就咁太空泛 有相可以同你分析下噴

洗唔洗電？定gel下就搞掂

巴

想問下細軟髮巴有咩髮型岩想整整齊齊個陰唔好成日分開，唔該你呀

正常都唔洗電 不過如果個頭本身太直咁就要電小小 因為都係睇髮質

你比張相我睇吓

唔好剪碎 將前陰留到最厚 可以先試下咁樣

大約要留幾耐？？我夏天剪碎左
同厚會唔會好難打理？

電完頭應該用乜洗頭水？
上次電完唔知係咪洗頭水問題搞到一個半月到就直返曬
男，短髮

想問黑色頭髮唔想反光既既話係咪一定要漂之後再染霧黑
就咁買最黑個隻度數去染都係咪唔會做到啞色既效果？

碎左要留要好耐架喎 你有冇相比我睇睇呀

多數關你髮質問題 多過洗頭水 如果你本身頭髮好幼 真係好快就直返晒㗎

啡黑做唔做到你既效果 因為你漂左染黑 其實真係on9

巴打有冇咩洗頭水可以令電髮效果保持到耐啲？

輕身既洗頭水 去各大髮品店都可以買到架

唔識分點為之輕身既洗頭水
見過呢隻上面寫左curl 算唔算係輕身同好啲？

兩個月都未夠 有乜方法長keep

想請教下 寸頭點剪？

請問有無風筒介紹同邊到買到
希望好似salon果d咁

哩隻其實都算架啦 不過都係要問店員好d 佢都冇理由要呃人啦

一日查返啲嘢上個頭度 會玩耐d

自己點剪 ...去搵髮型師啦

而家多數用dyson喎 如果你想要舊式salon嗰啲風筒你可以去髮品店睇吓

肥面都有好多種架喎 如果你唔介意你俾相我睇吓先

查d乜好？

髮蠟 果類啦

如果男士長髮點札先好睇

謝解答
連登有愛

Ching有冇自己做過down perm, 想試下因爲兩邊後面頭髮好硬橫生，想個頭冇咁梯

要厚厚地 多頭髮先正

好快冇左架啦 又要電過

正呀

咩意思?

髮型師呀 遇到可以教你整既就唔難打理架啦

點解電髮有分平同貴？
唔同髮質電髮係咪會好大分別？
如果本身d髮質偏軟既點電會好D？
求解答

我次次電完頭幾日d頭髮一定硬到好似鋼線咁
雖然之後就會好番，但頭幾日真係好柒

點gel先gel到咁

想問下巴打 如果男仔額高加圓額加頭髮幼係咪除左mk留陰頭就冇得揀... 一直好想試下學人剪油頭或者一啲清爽啲既頭髮...唔想成日好似好細個好mk口一

其實都關點同係你電既問題 髮型師會好好幫你就既 其實唔會太7。
有分平同貴其實係市場既需要 想做多d唔同既客

講邊位？

你比張相我睇睇我幫你分析下
我都想你有改變

Pmed

巴打點樣吹頭先吹得靚

呢個髮型，後面既部分要點形容比髮型師聽，同埋要留幾長左右先留到呢個效果

我後尾枕扁到仆街

要跟返幫你剪嘅時候呢 嗰個髮型呢個方向去吹㗎
同埋最緊要多練習

正常留長好易變成咁架炸喎

本身髮質係好直好硬
點樣可以整到好似外國人啲頭髮咁輕同貼

男想染亞麻色/銀灰色 要漂幾多次先上到色

頭髮起鋼可以點搞

自己頭髮屬於細軟 之前試過一次去salon電卷
hold到一日之後就唔得
有無方法可以電到卷

其實應該冇咩可能....

銀灰大約2-3次 亞麻色淺底上就染到未必要漂呀

我覺得始終都係工具黎姐 夾既技術先係重點

你有冇相比我睇下？

其實一開始電細小小就得架啦

整輕啲頭髮都無可能？

後面啲頭髮又長又厚可以點剪 又唔想鏟到太短

剪薄就得 令佢改變其實冇咩可能

剪層次 剪薄哂佢 其實髮型師會幫你搞架啦

Keep唔keep到個零月? 我見百零蚊可以電3-4次好過剪

應該得既 但有機會會傷到皮膚...話哂果d位都係頭皮位

點樣令頭髮變軟

好多人都咁問 但係其實真係冇可能架

髮型係偏碎嘅頸上短髮
想買電髮夾夾返D層次出黎
你會推介直髮夾定 tong？
個size又應該用邊種？
PS. 絲打

直夾 GHD~

Ghd 有冇分size?
我係頭頂啲髮束啱啱好掂耳仔嘅長度
應該揀邊款？
同埋想有冇技巧夾鬆頭頂？
唔該晒

TG我.

女仔🤗我個頭同面都比較大
想問有咩髮型岩我
想中長髮

比相我睇下先啦 我同你分析下

再加上頭髮好厚

TG比？

幫人問
男仔 包包圓臉
d頭髮好柔軟好似bb毛咁可以點搞

正常呢就電髮搞得掂 不過你都係tg比相我睇睇先 因為我怕你太幼電唔到

依款頭要電?

唔洗 你gel到就得架啦

唔太識gel嘅話咁點 電可以代替?

會容易啲 但係完全倚靠電髮是不可能的

想最如果想陶瓷電髮 同漂染
建唔建議一次過做晒 因為驚傷頭髮

請問巴打呢種髮型應該點樣同個髮型師講點剪？同埋應該點gel?可能係我唔識gel所以整緊都做唔到個效果

漂染唔可以電 電唔可以漂染 只選一樣

你直接比相佢睇好過啦 哩d好易gel 放心

唔知係咪我walkin去親d髮型師都hea鳩，有時剪完出黎同我想像中/要求係兩回事黎 我而家個頭都係兩邊青，個頂留長，但gel極都做唔到上面個效果 ，巴打可唔可以講解下gel呢種頭既基本steps🙇

向上吹 之後GEL 就係咁

100%唔可以？
前個排貪玩漂左三次頭
想染灰色 結果keep唔夠一個禮拜
變金色柒到仆街 最後又染返黑色
啲頭髮本身諗住留嚟電髮
好想電髮啊宜家

第二個頭隻紅咁鮮都唔使漂 求教路啊Ching

100%唔電得 如果你電髮嘅話呢啲頭髮會斷㗎

要漂呀

激死我
咁再漂頭呢
啲色點樣先keep得耐
咩色襟玩？

如果塊面圓，剪呢種髮型襯唔襯

再漂都keep唔耐架 漂頭可以做到好多好睇既色 不過缺點就係唔襟...

巴定絲....

絲

最好留陰

有冇風筒平靚正

高額頭搵極髮型師都剪得唔係好岩心水、其實額高既人應該點同髮型師溝通好？ 想短髮又驚成個額露出黎好似禿咁；長就好似成個蓋咁。 次次去剪完都好唔開心好挫敗但又唔可以怪個髮型師因為係自己少頭髮問題做成既

PARLUX 你搵下哩個

其實真係要試岩髮型師呀...

如果面圓適唔適合all back / 剷到好短？

短就唔岩架啦..不過分界可以諗下

額高髮線後 係咪冇得剪露額頭

後腦個位好扁 想立體啲應該要點剪？唔該巴打

可以 但唔可以露哂 分界應該ok

其實最主要係留厚頭髮 跟住用gel gel返出嚟

有冇咩例子圖

係咪即係後腦剪個倒三角 undercut or fading會好啲？ 之前以為想後腦突啲要剷高啲 謝謝！

個頭好直好塌除左電之外有咩方法搞

有冇D短短地 起身唔洗洗頭 直接GEL起就得既髮型
平時分界ALLBACK又要洗頭又要吹頭好煩

口土哩類

可以但前提要gel起佢

唔電就gel勁佢 落勁多野都可以做到哩個效果

口咁樣都得 其實好多架

肥仔應該用咩髮型

女仔 頭大 下巴尖但係腮骨位好似胡鴻均咁凸出嚟 冇佢咁誇張但都偏凸 係咪完全唔適合短髮？

長髮又應該點剪 個面型先冇咁怪同埋冇咁顯頭大

肥仔都要睇樣架喎

比相我睇睇

比相我睇睇 我幫你設計下

你試下用鹽水 再加髮泥 再加spray.

想問有冇咩鹽水係冇咁傷頭皮?

留緊長頭髮，但係而家個階段好似戴咗個頭盔咁，好核突，可以點算？ 謝謝

塊面長又冇角，成個薯仔咁
啱唔啱剪瀏海

頭髮又硬又直 而加個頭係undercut 唔set頭就成個菇咁 有咩方法可以唔洗下下set頭咁麻煩都可以出街

其實你會洗乾淨就唔會傷頭皮㗎啦

留長嘅過程呢 永遠都係好痛苦既 你依家一係呢就去髮型屋展薄少少但係就繼續留...

你加我tg比相我睇下先

電髮可以幫到你 或者剪短佢

天生頭髮勁攣毛 好似比雷劈完咁
keep半年做一次負離子已經做左成10年...
但其實我好討厭成個頭直曬 只係想個根唔好咁曲
所以自己每朝都要用直髮夾夾直個根 再用卷髮棒夾卷髮尾
想問日本有種叫縮毛矯正 係咪會比負離子適合我？
我想要既係自然大卷既效果
聽講而家又有隻叫GK負離子
想問下我究竟應該做邊隻好

有咩髮形岩面大既男仔 頭髮唔長唔短

電髮一次大約可以keep到幾耐？

成撚日剪到咁撚短我屌你老母呀
我即場開你波都無撚用啦 都剪到咁撚短
我正式屌撚哂你地班飛髮佬老母

高額 面長有咩髮型介紹呀

係厚完就會長？定係會一路厚落去？

頭髮好旱，平時salon啲treatment 其實有無用，或者有無啲家用既treatment 可以介紹下？

之前有諗過巴西焗油，但係睇返個完理都係有層野包住頭髮，果層野會慢慢甩，甩左又要丙做過，又hold 得唔耐

求方法

原本平陰 可唔可以剪到變呢種架 定係要留一排先得？

縮毛矯正 其實類似直療效果 姐係 唔傷&自然既電直
GK哩隻係直髮焗油keep既時間唔耐架..
如果你想要大卷既效果 通通都唔岩你
不如你比你加我TG 比相我睇睇我再比d意見你呀

其實好多都岩 你gel唔gel頭架？

男士大約3個月 因為你地一個月到剪一次 3個月差唔多剪哂

慘呀 巴打

顏值如何？

係一路長一路厚 你係留長唔係留厚 所以你去剪薄唔好剪短就ok

家用焗油作用唔大 巴西焗油係比d爛晒嘅頭髮可以有返頭髮既質感 但係唔會柔順 所以你最好係去salon簡第二隻好既焗油用
Ps: 焗油唔係越貴越好 係要揀適合你嘅髮質

頭髮只會越剪越短唔會越剪越長
本來平陰你要留長左先可以剪到哩種

長面 額頭短 剪咩髮型好

都講顏值既 比相黎睇下

係咪每一間髮型屋偷薄都差唔多， 果Dq B House 60蚊都ok

兩邊横生硬髮可以點?

成個狼人咁

識唔識架仔頭？

要睇師父既 不過人地收得貴一定有原因

除左剪可以有咩方法呀

你有相 我咩都識剪 想要古代定現代？

頭髮勁黑 想自己染啡色 請問邊隻牌子染髮劑易上色？

額頭高 長方形臉
一直留平陰 中長頭髮
想轉髮型可以有咩選擇

可以點剪

個頭好大 放哂頭髮落黎唔好睇（呢家長頭髮斜陰）
可以點整令到個感覺好啲

睇左網上既吹頭教學
我自己做既時候唔係好識點拿捏風筒
有時會驚同一個位熱風吹得奈傷頭髮
其實吹個大孤度5,6cm 距離hold兩三秒夠唔夠?

想問呢種陰應該點夾

去salon染啦 同牌子冇關 反而係技術

比相我睇下先

鏟返兩邊呢就基本野

風筒夠唔夠熱的都關事 你試下先 2.3秒平時都夠

好似夾微曲咁樣 但係就有前面開始微曲向後腦 跟住就OK 㗎啦

但係其實如果唔怕短 可以有唔同嘅短髮造型可以玩

SPRAY會好D 因為GEL比較重

呢啲頭係咪要電？

第三張果隻霧灰可以玩幾耐
係咪甩甩下會變番金

要呀 不過好快會直返

1個月都得既～～要用補灰洗頭水呀不過

想留top knot，自己剷要剷到幾高

keep左齊蔭好多年
想轉下style 但又唔知邊種襯自己

絲
長臉剪短頭髮好唔好睇

其實要睇下你本身頭髮多唔多 不如你出去搵師父同左鏟左一次先

高額頭
平時留陰

要睇下真人個感覺先答到你呀

你可以TG比相我睇睇 我再同你諗諗

好.. 唔該師傅

請問有冇邊隻灰洗頭水推介

額頭最前有幾條頭髮生得好慢，睇落又好乾旱咁，點解決好

新生出黎點會乾旱呀 唔好玩啦

28mk ok ga la
GHD啦 我都用緊 你去哩個apps買啦 應該最平 但係冇保養

唔係新生，已經好耐架啦，但生得好慢

Salon 係咪做唔到 fade ?

想問呢種髮型叫咩名？

有冇邊隻髮臘髮油唔令身？

可能係bb毛 唔識長果d 冇計架 一係鏟左佢 但係生返出黎又好麻煩.....

做到呀點解做唔到

你直接比張相佢睇咪得囉 如果真係要講名 我覺得都係bob既一種 不過剪返兩汁修面形劉海～

如果唔令身你就可以用其他產品代替

唔使咁執着髮蠟髮油喎

我以為得 barber shop 做到

點會呀 搵個有信心既髮型師呀 幫到你架

仲有無人留飛輪海頭？

冇乜啦 點出街呀

想染啡色 但又唔想係好公廁嗰種啡
有咩唔洗漂既推介

亞麻綠色 霧灰啡色 其實好多 不過都要睇睇你髮質先知做唔做到

濕頭髮時搽啫喱試下 ～～～ 唔好吹頭等佢自己乾

咁咪要等好耐有無邊隻可以介紹番

想問下男仔有咩色突出少少但係又唔洗漂？

霧灰啡色幾有興趣
但之前染個時 個髮型師話我d頭髮都幾黑 小小難上色
係咪有d忟水...

有好多呀,,例如啞啡呀,亞麻綠果類都可以架,

唔會呀,.,只要有方法一定做到...仲要唔洗漂!

個頭洗完吹完好靚仔
但一大風少少吹一吹就立曬
點搞

呢個可能關你個髮質事wo
你係咪個頭好容易油架？
有冇試過換洗頭水？

想問下paimore直療有冇用？
依家頭髮及肩
次次瞓醒都飛起曬
成住草咁
想起身唔使再吹頭

有冇打底，泥，spray 推介？

我係絲打
我頭髮又細又軟 髮量又唔多
朝朝用直發夾夾完唔洗半個鐘就變曬形
宜家係及肩長度
請問有咩造型岩我/有咩改善方法

直療有用呀 但係唔係而家用
你而家哩個長度其實做咩都會飛起曬
如果你想做直療最好得過左膊頭先做
過多兩個月到先啦 跟住整完真係咩都唔洗理唔洗吹頭

你TG我 我send比你呀

咩面型岩平頭 男士

如果你要講一個適合你嘅造型呢
你可以俾相我睇睇先
Tg:
我睇完可以幫你諗一諗

不過你頭髮本身好有好軟嗰啲
最好都係自己夾呀
因為電髮係你個頭度都係keep得唔耐呀
你俾相我睇睇先啦
我要清楚你個頭髮先可以諗到呀

唔關面型事 係關個樣先
鼻高眼大面尖 靚靚仔仔就好睇

咁我洗鬼問你
直接去馬啦我

而家整容咩 冇咁靚仔考慮下其他啦 係咪一定要平頭先

巴打
如果搵你洗剪+電髮大概要幾錢

其實地點重係大問題 想知tg找我啦 haha

後生仔 如果唔想gel頭有咩頭岩

都有好多既..方便打理就得啦

想問下您會推介邊個牌子既鹽水？
KMS係咪最天然？
osis+ 同hairchitech又點睇？
有無其他推介？

唔該巴打！

你加我tg先 我影比你呀

正前面有個轉 軟幼貼頭髮質 可以點剪
而加留陰好易彈起穿窿

如果你有呢個問題呢其實就會比較難留一個好厚嘅陰

想整個向上梳既頭 巴打有無推介

要唔要好青果d

額高，前面少頭髮，易禢
兩側同後尾枕剪太短會彈起
咁仲可以剪咩髮型

最好唔好太青

電髮 你留長小小先

而家好多類似飛機頭都岩你呀

要留到幾長？
不過本身又甩好多頭髮，電髮會唔會甩哂

想問下男仔 想留中長髮，大約好似下圖，留緊長既時候 2邊剷青會唔會影響最終個樣？ 同埋應唔應該定時去偷薄下d頭髮？ 由短髮可以點過渡去咁？依家個頭好厚

依家應該有得揀啲比較好質素嘅電髮藥水架

咁首先你要知道你係想留長定係留厚先 如果你係想留長唔想佢咁厚 咁梗係定期都要去剪啦

都睇下你平時咩style架喎

巴打好人，幫我解答左好多問題

唔洗客氣

我頭髮好鬆好唔直 啲髮型師成日都問我係咪成日電髮 但我係天生就咁 除咗拉直之外有冇其他方法 拉直之係顯到面又大又肥

明白
咁巴打我應該留到幾長先去電，同埋電邊種？

請問點連絡？？

其實可以拉直既時候整得自然d 咁樣唔會太死直架 直療幫到你

過眉啦最少要 電就電自然可以架啦 你tg我同你分析下啦

Tg 可以呀

漂染左藍色，建議用邊一支補色洗頭水？

本色黑色頭髮 尋日去左染灰色
點知染完出黎 好啡有啲紅tone咁 無乜灰感
同我想像中好唔同咁
係咪無得救

巴打，點樣決定自己適唔適合剪前陰?
想試下呢種又怕唔適合，驚剪左前陰要留好耐
利申:女，長頭髮，面都算細
P.S. 做咁耐髮型師日日見咁多頭髮，係咪係見到d客就大已經知咩髮型適合?

唔知點解send 唔到message 俾你
你Last seen 係5月16號😂
然後單剔
仲有冇其他方法？

Hi
我想之後漂染 分別染紅 粉紅 同埋藍
呢3種色個順序應該點排? 同埋每個色大概可以last到耐?
係咪每染完一個色又要再漂番2次?
謝謝

電攣左個頭 但唔係幾滿意 點做可以打回原形/直番d

Sorry ah 我病左幾日 星期四會返工架 你tg搵我啦 而家ok了

藍 ～粉 ～紅 咁樣可以漂小好多次

去返整果間salon 半個鐘可以變返直

有冇話最少要隔幾耐先可以要漂下一次?

其實係睇你頭髮既健康情況架 如果你頭髮唔太差 其實都可以再漂 如果以經好傷 咁就唔得了

哩個頭係需要漂既 漂先可以做到

你睇下有冇q8哩個牌子先 佢有支藍色好藍架

都有得救既 你可以試下退一退色去到淺淺地既mk金先 然黎再上一次你講果種灰色 應該可以做到你想要既效果，如果你唔介意 你tg比張相我同你分析下 仲有冇咩方法

其實都睇好多方面架 要睇吓前陰嘅髮量夠唔夠 又要睇吓生長嘅方向 又要睇吓你本身日常打理會唔會吹頭夾頭 其實如果你唔懶惰 剪陰絕對可以一試呀

不過都建議你要搵個信得過嘅髮型師去幫你剪陰

Thx去髮廊度買佢推薦左colourmuse俾我

都可以呀 其實唔同牌子都有類似既產品 你最緊要試過岩用就ok

想知有咩平民價位嘅髮尾油好用？
L字頭紅蓋我覺得又笠又冇修護效果

哩個好潤 價錢我就唔清楚

呢隻好出名，我都用過tester，好用係好用但係我都覺得偏貴
盡量想搵200樓下
不過都多謝你解答先

一分錢一分貨呀 支持你買貴小小 因為都係用係自己個頭到 絲打你對自己好d啦
再唔係叫男朋友送比你

人人嘅經濟能力同values都唔同嘛
而且我諗頭髮呢家嘢同護膚品應該差唔多，啱自己膚質嘅話平嘢都可以好用過貴牌 之前我就試過用人哋送嘅DECORTE White Completion，好似成千蚊唔係好記得，但係我搽完一晚塊臉已經狂生粒粒 反而有隻300蚊嘅面霜用完膚況健康咗好多，結果keep住用咗成年

咁你都岩既 多d試下用其他唔同既先 話唔定有隻岩呢

電完髮每次吹完頭都會直返好多
有無咩方法搞？

我見髮型師係吹頭之前搽gel個效果幾好
係濕髮既時候
有無類似介紹？

其實係吹頭個方法問題呀 搽野其實只係幫到3成 最緊要係吹頭既問題！ 你吹得佢太直了 你要揸實佢黎吹 得佢個曲度可以保持返！

一路吹一路揸返佢曲?
係咪用凍風吹好d？

熱風造型 凍風定形 先熱後凍呀要

皮膚小黑 染咩色好睇 染開都係啡啡地

巴定絲

自己電luen 電之前有冇話搽邊隻定型好D架?